***Projet de gestion d'annonce***

**FONCTIONNALITES :**

- AFFICHAGE ET RECHERCHE D ANNONCE SUR LA PAGE D ACCUEIL
- UTILISATION DE REQUETE AJAX POUR AMELIORER L EXPERIENCE UTILISATEUR
- GESTION DES UTILISATEUR (CREATION , SUPPRESSION, MODIFICATION, DETAILS)
- PAGE DES ANNONCES PROPRES A UN UTILISATEUR
- GESTION DES ILLUSTRATIONS (AJOUT ET SUPPRESSION)


**Langage et Technologies :**

- Groovy
- Grails
- Bootstrap
- Jquery
